人民日報—香港人不說普通話豬狗不如

香港人說普通話如豬如狗。

香港人不說，普通話豬狗不如

樓主本身如豬如狗

豬狗會說普通話
原來是同類

畜牲先會說普通話

煲衲煲出煲冬瓜

普教中普教小普教幼

我同d fd 係街見到d 講普通話既細路會大大聲叫佢大陸仔

如果有細路用蝗蟲話講嘢,我會大聲屌佢兼叫佢返上支那

香港人不說普通，話豬狗不如

咪9up, 我唔信

香港人：「不！」說普通話豬狗不如。